唔怪得知 怪唔得知 唔怪知得

究竟有冇話邊個先啱架
同埋係知定之？

唔怪得知你咁戇鳩
怪唔得知你咁戇鳩
唔怪知得你咁戇鳩

咁邊個先啱啊